老蕭開左直播(3:30pm-4:00pm)快入黎睇下佢有咩燈

老蕭開左直播(3:30pm-4:00pm)快入黎睇下佢有咩燈

live緊, 快入黎睇下

屌佢老母燈撚死星期日遊行

咁佢10樣都係燈8樣, 中1,2樣既, 希望佢燈唔到遊行

[要人] 港台星期六問責有林鄭 聽朝0805開放phone in

美金唔會玩完

唔好嚇我, 我有幾千蚊美金

大鑊, 老蕭祝福drump可以連任

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

呢度仲有一單近期爆出嘅核彈新聞，係關於中共高層貪污新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下

唉呀! miss左

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推